好想知道這個世界 會有什麼人

願意把第一支槍
送給

😞 滿身都是傷